推廣本土文化，其實應該要宣傳下合桃酥老婆餅光酥餅雞仔餅呢啲食物！

個個都只鐘意 cheese cake 古早味蛋糕果D ，明明雞仔餅好好食，要用好多心機整 ，而家冇咩後生仔識得欣賞了

好撚鐘意食
90後

識貨！

雞仔餅唔係廣州野咩

熱食可以一戰

老婆餅 光穌餅 都好味

咁好多傳統的中式餅都唔係香港發明，但都係香港傳統飲食文化

凍食都好食架，好似薯片咁（不過都幾多油 ）

合桃酥 老婆餅 還OK
光酥餅就唔好啦......用料太CHEAP
雞仔味陣味唔係個個都受到...最重要係凍左太硬....
真係要推應該係芝麻糕,香蕉糕之類

有冇老婆餅店推介

後生仔比較容易接受中式甜點 eg 芝麻糕香蕉糕果種

對中式糕餅零抵抗力
特別係煙煙韌韌嘅茶果 燒餅 香蕉糕
但好肥

right
細個好鍾意食香蕉糕，但啲fd個個都話臭

雞仔餅油到仆街

有冇人中意食嚤囉酥

豬油味好正，最鐘意成包用筷子夾來食

糖蔥餅

之前試過一日買4件食

光酥餅真係冇得輸
大大件又得，細細粒一啖過既又得

鍾意食老婆餅，其實有冇黃嘅中式餅店?

廣東話、繁體字都唔係淨係香港用 但都係香港嘅文化

下 唔係煙韌架咩
利申鐘意食 但怕肥冇成日食

得返舊區傳統糕餅舖有
不如一齊come up一個list 等想試嘅人知去邊揾

我先 但唔知係咪黃/藍店
深水埗 坤記
西營盤 卓越餅家 (臨近中秋會轉做全力整月餅)

聽過個名 但未見過真身

肥到仆街又重口味

push

雞仔餅好好食喎
仲有一個係圓形一粒粒 有啲甜甜地同蛋香味嘅唔知咩餅都好味 唔記得叫咩名了

深水埗 生隆餅家係黃
仲有砵仔糕 白糖糕

紅豆味嚤囉酥

餡 軟綿綿又甜
細個一次食哂成包 都有成六隻

由細到大食開係白色嘅餡 應該係椰餡

未聽過

生隆

好耐冇食過
雞仔餅原味最好食
不過傳統餅家少左好多間

冬瓜嚟

中式餅全部都有反式脂肪

老婆餅同台灣個太陽餅有咩分別

光穌餅嗰種麵粉味
好耐冇食雞仔餅，thx for reminding

食到痴晒牙

煎炸烘焗都會有 不論中西式

印象中仲有隻叫西樵大餅，
係唔係同光酥餅差唔多？

係, 不過西樵大餅無光蘇餅隻阿摩尼亞味

坤記係藍
以前都偶然會去食砵仔糕

我鐘意香蕉糕多d